歌神Jacky算唔算比人神化得好緊要

許志安仲好聽

邊個嚟

比人神化左既普通唱歌佬

#555 學友?

呢件on9嚟

唔覺

係，同樣做戲亦比人低估左好多

算

都ok

#555比人低估咗

佢nayeon狗

會員歌神Jacky就係

二打六

上面除咗#10,#11，其他全部都係on9仔

好波

咁我呢

娜璉黨都係食開屎

降飯食屎

斷